講真, 你都做戲做好D, 一個道歉90度鞠躬半分鐘都冇

之前一直咁高氣燄, 又忽左忽右, 仲邊有人信你

[行動post] 肯入黎睇9.7點樣揸機場輸精管未 | LIHKG

露出胸部都唔識

612 721 811 831
907 再和你塞 908 美領集會

五大訴求，缺一不可

依家搞到香港咁，至少360度啦